{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023382?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 쇠소깍천일펜션(호텔식 침구, 서귀포잠수함)"
    },
    "text": "1. セソカク千日はセソカクのすぐ前に位置しています。 2. 美しい自然景観と海の風景がある場所です。 3. セソカクチョンイルは、セソカクネチョンの前に位置する場所です。 4. セソカクまで徒歩10分で、セソカクの絶景を楽しんだり、テウ/カヤック体験ができます。 5. ミカン&デコポン狩り体験も行い、恋人、友達、家族の誰でも気軽に体験できます。 6. 記念日を迎えたお客様や客室をきれいにご利用いただいたお客様にはプレゼントもご提供いたします。 7. セソカク千日でセソカクを楽しみながら旅の特別な思い出を作ってみてください。 8. 共同バーベキューが可能で、すべての体験は有料です。 9. 記念日のイベントは事前連絡が必須です。 10. 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 11. 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 12. このペンションは同性の場合でも未成年者の入室は絶対不可です。 13. 到着時に予約完了後にお送りするペンションの現場番号にお客様の入室時間をお知らせください。 14. アーリーチェックイン(時間前に入室)の場合、事前に連絡して可能かどうかを確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "セソカク千日はどこに位置していますか？",
            "answer": "セソカク千日はセソカクのすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セソカク千日の特徴は何ですか？",
            "answer": "セソカク千日は美しい自然景観と海の風景があります。"
        },
        {
            "question": "セソカクチョンイルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セソカクチョンイルはセソカクネチョンの前に位置する場所です。"
        },
        {
            "question": "セソカクまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "セソカクまで徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "セソカク千日ではどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "セソカク千日ではセソカクの絶景を楽しんだり、テウ/カヤック体験ができます。また、ミカン&デコポン狩り体験も行っています。"
        },
        {
            "question": "記念日を迎えたお客様には何か特典がありますか？",
            "answer": "記念日を迎えたお客様や客室をきれいにご利用いただいたお客様にはプレゼントもご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "セソカク千日での滞在はどのような思い出を作れますか？",
            "answer": "セソカク千日でセソカクを楽しみながら旅の特別な思い出を作ってみてください。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、共同バーベキューが可能です。ただし、有料です。"
        },
        {
            "question": "記念日のイベントに参加するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "記念日のイベントに参加するためには事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "このペンションは同性の場合でも未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "到着時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、到着時に予約完了後にお送りするペンションの現場番号にお客様の入室時間をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックイン(時間前に入室)の場合、事前に連絡して可能かどうかを確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 552
    }
}